無知一問,請一個僱傭兵要幾錢

純粹好奇

預我一份

預埋

香港人大把錢

入唔入到境都成問題

留名了解市場

發夢夢到有人用其他原因眾籌

我都想問
想問佢平時收一個人幾錢
拿學術討論炸

毅進星 10000

問黑

梗係秘密咁做啦

純粹學術交流
哩個時勢，
Deepweb之類有冇用？

個啲anonymous去哂邊

去外國論壇問會好啲 香港已經冇言論自由 小心

長期請幾個做保留？

John Wick how much?

保鏢

silk road果啲真定假

a dog

有錢佬身邊個D都係做過軍人

去重慶大廈請啲南亞裔得唔得

但佢唔殺狗

好多蝻都係黑底, 一早收晒政府錢

之前唔係有無瑞典教授請傭兵喺isis道救番學生咩。警犬惡極都惡唔過isis卦

大你10000

認真講還講,唔好提Deepweb
好撚恐怖

惡佢老母
打無槍示威者就叻

香港人冇咩多，係錢多

每個人都可以係，everyone is in this fight. 問題只係冇裝備。

六萬瑞典克朗，姐係大概六千幾美金
就請到六個僱僱兵

參考下上次喺中東俾人綁架咗果個博士生，四個定六個傭兵先五萬幾港紙

有無咁平

oh 屌遲咗
對唔住自膠

黑水公司

以連登仔個個fg 50k，請一個裝甲師番黎都仲得

薪酬結構學術討論都唔俾
行奴隸制狗飯冇糧出先安樂？

跟你10000

上面巴打好心提姐
我真係純粹好奇+無能力請

純粹學術討論

香港情況 似watch dog

咁咪可以出得飛虎

蝻亞仔應該好平
有冇手足請過蝻亞仔排黃牛
大約格下價

好多都冇用 鳩流流

103萬 個個畀1蚊 咪成支支咁請

預我

齊齊無人機再加bxmb ,可能有用d.

啲僱傭兵見到啲狗既武器同裝備 會唔會笑死

我都想知

靠有錢人

去打is請隊傭兵只係幾萬港紙
班狗唔會惡過is掛

求人同殺人唔同價

香港肯眾籌 實請到

打狗 請佢地食餐飯都夠啦

+10000

香港唯一執法部門已經失控

唔理咩都好

地方需要秩序

要求他國執法人員接管

我知香港有好多尼泊爾既，好多之前都係做僱傭兵既，李+*都請唔少佢地，但有好多都好霉，灣仔區好似有唔少，佢地尼泊爾個邊好撚窮，少少錢應該肯做野

中國人食咁多狗肉

100萬人一人一千蚊
10億夠唔夠請

發夢想知blackwater呢類公司會唔會理香港

團購僱傭兵

工作上接觸過呢d agent公司，其實真尼泊爾兵係市場得好少，講梗堅係受過軍訓服從性強嗰d

你出幾多 我大多你 1蚊

推

有門路？

瑞典教授

希望可以打到出老解，真正焦土

呢間好堅

到時 香港政府 直接用十倍價錢請 佢地打番示威者都仲得呀

示威者 夠唔夠政府有錢??

話知你幾錢 問題係請到都冇gear

會為左堆狗殺人

冇人叫佢殺狗

伐兩顆樹 加隻飛蛾唔難丫

南亞仔300

屌咪又係得個講字
連登仔寧願食彈都唔會拎錢出嚟啦

請一隊僱傭兵救梁天琦係咪都係20.4萬新台幣
電匯過去就得?

每人畀2蚊 人數就雙倍計
3蚊就三倍計

咁我畀定100蚊先

唔好講廢話啦 唉

經已好幾年前，依家無contact了，但門路都係google 㗎啫，但你真係當佢兵用嘅話，我諗未必有人肯接

請到我捐4000

其實呢啲位crypto currency 真係大派用場
記住比錢用匿名幣dash xmr zcash

bitcoin

唔交稅咪有錢

窮撚跟$1000

Cls
對抗一個政權喎
貴10倍都唔知得唔得

買架一推土車劇入立法會要幾錢

好奇一問，美國黑水公司包咩服務，想學下嘢

打狗姐
應該佢地會好開心

淨係呢度咁多人個個夾啲 請幾個都冇問題啦

宜家大陸/澳門話放過佢，佢即刻契弟咁

記住bitcoin 唔係真匿名，係traceable ，唔好用錯幣

呢度d巴打好撚有米

夾$

毅進星好波

內地「再教育營」一直存在人權爭議，但日前香港上市公司「先豐服務集團」竟宣佈與內地簽署「興建培訓中心的合約」，斥資400萬人民幣（約468萬港元），興建容納8,000人的「培訓中心」。

老闆為「僱傭兵之王」
先豐服務集團的其中一名創辦人，正是前美軍保安服務承包商「黑水國際（Blackwater）」負責人普林斯（Erik Prince）。普林斯大有來頭，他是美國僱傭兵及私人保安公司黑水國際（現稱「Academi」）的創辦人，曾在海豹突擊隊服役，中國媒體形容他為「僱傭兵之王」。

不過，黑水國際曾捲入一連串醜聞，包括在伊拉克虐囚及射殺平民，結果失去在伊拉克營運牌照，再改名為Academi。2010年黑水國際賣盤，普林斯亦辭任主席一職。[img]普林斯旗下的先豐，與中國越走越近，2015年起獲得中資企業在「一帶一路」沿途國家的大量私人保安合約。2017年公司更收購了北京國際安全防衞學院25%股權，該公司是國內唯一一個為軍警提供反恐培訓的民營公司。[/img]

用交稅既錢請外援
頭盔：講緊請賓妹

認真，根本香港人就唔缺錢，如果你話火箭可以搞得掂今次件事，我都相信有機會夾到出嚟香港人缺嘅係知識同技巧，戰場上，無論心理同身理嘅訓練都可以非常專業，好簡單，有無人認真研究過近期嘅相似運動？少至無囉

我記得係2萬港紙，6個
象徵式

印象中請鋸ga兵好似3萬幾4萬月薪
一次性唔知點計

大你一萬

籌旗出聲，外國可以

就我所知英國都唔少

淋病兩個仔係邊大家都知

其實都幾多呢類公司 但係好多都係提供高級保安或者作戰爭用途 成個腳踩入政治問題度 都唔係真.僱傭兵 (齋為錢)

sor，原來上面有source，4萬幾6個

唔缺錢??你肯定??

大部份出來示威既都係學生
仲有部份勇武派 是做 侍應, 搬運工人 (魚革被捕名單有寫職業)

香港富豪 就真係唔缺錢, 但佢地唔會出錢幫你地囉
連大劉都跪低左

唔好亂嚟呀巴打

留名學野

想知

唔好忘記打阿富汗後期主要都係靠呢班人

預我5000

瑞典 果幾個傭兵, 只是潛入ISIS控制局, 然後救人走
又唔係消滅成個ISIS

家陣呢個post 講緊請傭兵與 香港政府/警察 對抗
到時中共真係可以大條道理出解放軍 圍剿傭兵 (有外國武裝份子 潛入香港, 中共出解放軍去對付, 又唔係殺示威者, 國際社會 都唔會指責)

所以傭兵都未必會接你生意, 隨時有錢無命用

好學嘅我 留名學野

木木奠個仔好危險

我有機會就夾錢

講多d你個夢？

好擔心建制派議員啲親人

預埋我

預我$10000

科大個筆請到軍隊

其實返工嗰班好多都願意比以補償今日返工無出嚟嘅心虛，我認我係其中一個，所以去買物資先見到排前面班細佬，我二話不說幫佢地找咗條數，呢個係我欠佢地嘅......所以如果搞募捐，我相信個效果會比你想像中好

發夢有人獵頭

@UST南亞仔

驚啲錢多到順便成班保皇收皮都仲有找...

我估實有便有貴，有料果堆10萬美金起跳，專業，先進武器，包括追蹤，隱藏，暗殺。

上面果d價錢低既好快散，雇傭兵唔夠錢吸住少少事佢就閃人，唔會搵命博

政府還返黎果$4000蚊唔知點洗好

計我話應該請d專搞依d對抗政府既專家，請佢哋過黎set陣佈局，lead人點走點玩，我相信即刻成個香港唔同晒，香港人唔蠢，只要有個人教路，一定好快舉一反三

政府啲錢咪又係香港人比 同埋要記得 大家嘅錢比人倒曬落海

你問班F5大軍？

其實南亞排隊黨都可以幫手排下隊喎

哇屌，咁高官啲仔女咪好危險，啲國家俾擁有槍械。

專業嘅自己有計架啦
唔通大大隻字喺額頭寫住我黎做野咩

誠仔全副身家鋤落去可以有咩效果？

二萬蚊月薪

做軍師好似唔錯

咁你不如夾錢比南亞

眾籌啦

好似要睇目標係咩人 如果你想隊冧個條人渣可能要加多幾個零

利申發夢聽番黎

出去啦，無知
你估係燒野食d煙呀

預埋 錢唔多 但想出分力

屌 10萬美金一人一蚊都夠啦

如果唔係請嚟冧友係請嚟做保鑣有冇得諗

無知一問, 聘請專業人士為柒婆提供善終服務又要幾錢呢?

瑞典隆德大學（Lund University）一名攻讀博士的伊拉克籍學生，跟家人受困在伊斯蘭國（IS）的佔領區內，結果他的指導教授知情後，竟然馬上雇用一隊傭兵前往把他救出來。當初消息曝光立刻引發網露轟動，如今這場救援行動的代價也被公開，竟然只要6萬瑞典克朗（約20.4萬新台幣）。

想搵瑞典教授做純粹學術研究

我讀緊書，錢冇話邊個欠邊個，香港係大家嘅屋企，有力出力 有錢出錢，幫到幾多咪幾多囉，一齊加油啦香港人！

洗唔洗去deep web 請？

深水埗果d計唔計？

咁唔計香港，美國嗰啲點計先。香港政府駛唔駛保護佢哋呢

如果得，第一個可唔可以係林鄭，
見到佢個樣就把幾火。

其實香港人人工係好高下 只不過樓價太癲

發下夢好啦，千祈唔好話我知係真

點樣可以去台灣當兵，學下一技之長？

僱傭兵分分鐘搞到個城市仲亂

無知一問
點解唔係入境處係海關？

如果係
我都出錢支持

槍械好難過到

BaBayaga

USD500-1500 per day

邊個敢接你單job呀大佬
有錢都唔做啦仲要啲槍好難運入境
需要大量槍就更難

在商言商，無話唔做你生意
隻job麻煩啲，最多收貴啲啫
佢哋實有辦法

調轉我覺得敢接你果個分分鐘係放蛇

毅進星100

夾錢

毅進星仲要捐約多年錢

學生哥 無錢 不了

上次佔中果陣玩左兩日之後陰鳩D 市民幫佢比人拉哂

睇下可唔可以參考呢個價錢

Working holiday啊

搞真眾籌 團結下又得唔得呀 喺英國讀書既 咁係咪比英鎊請架？

留名俾錢

大佬呀
做得呢種野實有方法隱藏身份

呢啲重要嘅政府官員 會好撚貴同埋好難會搵到人做
如果咁易 咁應該年中都有唔少唔同國家嘅總統副總理嗰啲死啦 呢啲特別人士風險好撚大

講真 講起呢啲野我又諗返起明日大嶼同條垃圾大橋個筆錢加埋,夠我地搵美國買隊艦隊返黎都仲有多

啹喀兵

英雄

有冇人夠膽問

請法國黃背心黎

真心答
檯面上正規PMC公司一定唔會接
已經唔係錢既問題
唔見得光又只針對特7目標果種就唔知喇

想知isisD人肉炸彈出開咩價，純屬好奇

上暗網好似唔會有雇傭兵🙂

如果有連登仔識請
會出一份綿力
裝備個啲都可以眾籌
會唔會有堆人負責集資個啲？

比佢地見到我地都有槍試下，第二日就射波

終於有人提出

留名學野 學術討論下

留名學嘢，推

發夢聽到人講

上次有新聞個教授請僱傭兵去災區救學生
入面有講

陸羽茶室命案好似有公佈價錢

屌，我拎曬一半身家出黎都願意

個個好似香港人咁屎忽鬼咩

Rambo呀

之前坦克都得喎

3000 1q(kill)

其實錢真係其次
最重要啲有錢佬有身份有地位點會同你玩呢啲
佢出咗手代表佢要走佬
但係邊個國家都唔會收留佢
香港內戰佢哋要無妄之災比中國打壓
佢哋唔會咁傻

但係武器嗰啲入唔到境
其實真係好死
反正都要開戰
仲洗乜嘢秘密途徑

老老實實請人係外國做野好過

唔好啦

請預上我一份

唔deepweb唔通淘寶？

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

想捐 係邊到集緊資

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

唔同地區唔同價
仲有任務性質都唔同

一個係打無正規訓練無組織既恐怖份子（人數有限）
宜家係一班有組織有半軍事化訓練既齊裝既部隊

之前好似有新聞話請兵去isis救人
平撚到你唔信
庫房夠香港打撚爆台灣

5萬港幣

瑞典隆德大學（Lund University）一名攻讀博士的伊拉克籍學生，跟家人受困在伊斯蘭國（IS）的佔領區內，結果他的指導教授知情後，竟然馬上雇用一隊傭兵前往把他救出來。當初消息曝光立刻引發網露轟動，如今這場救援行動的代價也被公開，竟然只要6萬瑞典克朗（約20.4萬新台幣）引發討論。

入到，但即刻比人周撚哂

假果個真係契弟

我真心想問

記得好似10萬hkd
果時話英國教授出錢去教佢博士學生

班人換美金都多過呢個數啦

呢個方案夠現實

有用不過上deepweb要好小心
因為deepweb啲人會trace返你部機再搞你啲野

預埋一份

毅進星 1000

法兵表示1300歐仔一個月

請蝻最方便

不如請南亞仔
反正佢地排隊買飛又係訓街
宜家俾錢佢地訓告士打道一樣姐

請黑水公司過黎打班警犬仲好啦

我都想知 增長下知識

終於有人講我心入面諗咩

眾籌預我

佢彩你都on9

如果全香港唔交稅睇下政府點死

SHUT UP AND TAKE MY MONEY.jpg

發夢見到外國冇禁顧傭兵 請唔到佢地黎香港都要請佢地去英國幫林太教仔

我想同睇到呢個post要返工嘅大家講，唔好怕醜，見到學生買d咩保鮮紙呀，大量水呀嗰d，開口問一聲要唔要幫手，講真一千幾百對我嚟講真係大時大節食平d都係度，但對班學生嚟講真係唔少，唔好成日話以家d後生好富貴，要人出錢又出力我真係唔好意思

搞既預埋我

傻豬黎嘅 入香港境咩

淋病都係比雜種要脅全家架啦
橫又死掂又死

係既 一人一舊水都夠做

Lm

無錯呢個實際好多

論文逼近截止期 女教授聘傭兵殺進ISIS戰區救出博士生

據國外媒體報導，祖瑪需要支付給隆德大學校方約 20 萬新台幣，作為雇用傭兵的費用。

南亞人都信得過拎完錢走得快過你

其實香港會唔會有阻擊手
無知一問 有份功課要交要做research

黑水已經比中資收買左, 去左非州幫中資做保安

唔得閒理你

呢句說話由2014年聽到家陣

香港人有咁團結就唔洗搞到今日咁慘啦

佢地拎完錢之後, 會問政府再拎多份錢, 然後打鳩示威者

唔好諗呢啲 你請佢黎 人地係要同黑警加埋解放軍打仗冇乜分別
應該都幾難俾起個價

有冇得請John wick咁既人

僱傭兵就唔知 但之前聽講 美國請殺手 目標係普遍人就8萬美金 政府官員就一層一層加 仲要 跨境

重點係出得僱傭兵就革命咁濟架啦喎，中共可以出解放軍

請john wick贏硬

我只係想知點比錢

即係你覺得個雇傭兵會經入境處關口入嚟香港？

誠哥個隊前尼泊爾士兵保鏢 2000個一年

不受國際法的保護及認可。這些私人僱傭兵行事風格往往不受約束，在受僱地區濫殺無辜也是家常便飯。

原文網址：

夠唔夠政府有錢? 你以為政府啲錢真係大陸比落黎??

真心留名想了解市場

請返黎淨係做低班速龍陷家產都夠

成晚訓唔著, 加錢呀仆街

要視符作戰既對手，同戰鬥地區係咩。
如果唔係"戰鬥合法"既地區，就要冒當地警察，反恐既風險。
然後有各種成本要考慮，例如補給。

個個諗咁遠 要佢黎香港清潔 請返英國本土既工人喺本土清潔左先得唔得呀 有人喺英國讀書架嘛

覆錯左

得罪講句 呢度唔係其他地區咁易有槍有裝備
佢地冇槍 都係同我地俾人拉入去打/俾催淚彈打退冇咩分別

人地講緊係成個國家請傭兵黎打仗
如果要請佢地黎香港對警察 真係同叫佢地挑中國機開戰冇咩分別 實貴
相信個成本幾難俾得起

點晒啲狗既相先

請John wick

請蝻好過啦 認錢唔認人

狙

睇過大陸一本講freelance嘅小說，收費要睇地區，戰區人多一百美金一日都撈

發夢見到請黑人做保鑣應該幾work

個隻雀出幾多 我大飛出多 1蚊

如果真係要請 真係唔知要請幾多個先夠
香港有飛虎隊 又有駐港解放軍
真係唔係咁易

g4s vs police? 發夢

係人都知政府既錢是納稅人

但香港發起過幾次罷交稅行動, 都無人跟

即係證明香港人好樂意交稅比政府買武器打自己

。

推多錢話？
我純粹好奇

上暗網（唔識請google)好多bitcoin 交易
好似係咁
聽人講
完

笑撚到仆街咁無知都有

當年葉繼歡都西環上岸啦，來去自如，何况僱傭兵？